到底我衰咩

次次冇左一段關係
無論係友誼定愛情
都唔知自己做錯咩
就咁就冇左

樣衰

性衰？

me too

比你地講晒了

關咩事
如果係
一開始都唔會做到朋友啦
如果佢接受唔到我個樣

可能掛 疏囉
既然係真朋友就指正下我吖

呢排係好多posts都見到ching你

做朋友都要睇你靚唔靚？

梳li囉 你有無覺得自己邊到做得唔好

你岩呀 真朋友點可以咁膚淺

你好

點解同你咁似

係囉 做咩突然唔理我

通常事主覺得自己冇問題/搵唔到自己問題就係最大問題

唉我已經好自責

喺囉

握握手 做個好朋友